你父母或屋企人同你講過最窩心嘅說話係咩？

見隔離po（
我老豆：有咩事有屋企幫你頂住，你永遠都唔會孤身一人

條link柒咗 對唔住大家

留番條命，走個時我會車你

有個支持自己抗爭嘅雙親係特別幸福

家用畀多咗$1000，還返$200畀你⋯⋯

「好驚你係入面比人打死，兩晚都訓唔著」

如果你要上街，我一定陪你。有咩事我一定擋喺你前面。
唔洗擔心，老豆老母撐你。
想喊就喊啦，啊哥陪你。(分手果時，攬住阿哥喊咗成個鐘)
老豆老母啊哥，我愛你

老母係深藍，試過政見問題嘈到好大鑊
但有一次發夢，佢叫我食多啲嘢，唔好發軟蹄俾狗咬撚走
但佢一直真係深藍嚟

如果個個藍都可以好似伯母咁，有唔同但係尊重同埋支持你發聲嘅權利咪好。
btw覺得伯母睇落似綠色多啲

佢真係深藍嚟藍到就嚟紅嗰隻
不過我同老母叫做口頭嘈下政見交就算，唔會做得太過份，始終一家人

Btw樓主開呢個po多啲正能量都係好事嚟